丁可欣係咪飛釘？

大家覺得佢有無飛釘 定係我睇錯

有
驗眼啦撚樣

Push

on9

好撚樣衰

要撳佢條Link? 不了

打手

要上黎乞click rate 打手 死都唔㩒呀。

邊撚個火雞姐呀
我淨係識雙刀火雞

道友